覺唔覺遲早會冇晒工人姐姐

知識既進步，令到冇人願意做

講錢架姐

有錢就有人做

照你咁講，掃街洗碗個啲都唔會有人做

你有錢請十條港女做你工人幫你含都仲得

外國唔輸出工人都係其中我所指既原因之一
到時有用慣工人既家庭會好大獲